他們付出了代價，不得不應對灼熱的健康浪潮、強大的颶風和令人窒息的野火煙霧。 這次選舉可能決定氣候的未來，Ula Chrobak, 2020年10月29日 
 發現植物生長需要陽光，或者發現魚離開水後會窒息，不需要任何量化。 為什麼物理學不能告訴我們什麼是生命-第92期:前沿|Jeremy England | 2020年10月21日|Nautilus 
 由於推遲上班，或者更糟的是，決定永遠在家工作，這座城市的許多企業都令人窒息。 為什麼紐約人不回到他們的辦公室|艾瑞卡·潘迪| 2020年10月6日|Axios 
 我們讀了不少關於Zoom的信件，令人窒息的家庭晚餐，聲音和音樂的角色，生日和紀念日，以及種族衝突。 寫信避免了禁閉期間的孤獨。 現在它正在進行投票。 2020年9月18日，MIT科技評論| 
 在特定品牌已經成為其原始產品代名詞的行業中，新品牌很容易被排擠出局。 品牌知名度的入站營銷:四種最新的方法|Ali Faagba | 2020年9月11日|搜索引擎觀察 
 她的養女試圖讓她的親生弟弟窒息而死。 法官:流浪兒童是拐賣|Tina Traster | 2014年12月30日|DAILY BEAST 
 在劇院的某個地方，你還能聽到一聲輕柔的嗚咽聲，“救命”——一個女人快要被自己的眼淚噎死了。 《星運裡的錯》中最悲傷的場景排名:Kevin Fallon | 2014年6月9日 
 我討厭小鎮對悲劇和苦難的反應是用關注來壓抑受折磨的家庭。 《露絲·萊明的小路》如何教會我愛我的家鄉|賈斯汀·格林| 2013年4月10日|每日野獸 
 然而，關鍵的進展將取決於旨在扼殺朝鮮政權的制裁，這是目前的分歧所在。 Daniel Stone | 2011年9月19日|每日野獸 
 《在你窒息你自己的傻瓜之前》作者:丹尼爾·埃文斯這是一個冉冉升起的新星的有力的短篇小說集。 本週熱讀|每日野獸| 2010年10月4日|每日野獸 
 事實上，麥克弗森還沒來得及窒息，就已經到了現場。 查爾斯·g·d·羅伯茨 
 他們首先會窒息而死，然後他們的身體會被吞噬在泥土的胃裡。 太陽更迭之國|威廉·n·哈本 
 從這個裂縫中釋放出的氣體非常強烈，它可以使一個人窒息，即使他的頭靠近地面。 早期西遊記，1748-1846卷，| 
 昆蟲不容易窒息，在大多數情況下，在這樣的盒子上打氣孔是比沒用更糟糕的。 昆蟲採集和保存方法| 訴萊利 
 事實上，很多雌性在這個時候會大叫，因為喉嚨裡有東西破了，她們害怕自己會窒息而死。 《助產護理手冊》，《懷孕和分娩期間婦女的疾病》|弗雷德裡克·霍利克